【張公道】呢條財演真係燈到爆！

垃圾

都唔係嘅
話晒每周財經動向出嚟啲人
有啲料子嘅

連續兩期錯晒邊。有料？睇過睇過

沈大師錯就梗架啦。

笑咗，堅燈

成個大浪食到應

從來測大市會跌到去邊果d都on9既
50/50 中左咪拎出黎講一世唔中咪收鳩埋唔出聲

大膽
你想被師父bin C?

轉筆名 咪再出過囉

呢個張公道有開真名架

樓主知唔知上半年係點解?
先過得2個月就咁快話人燈
定係你同佢有仇?

熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力熊市反彈乏力

我淨係知我2019年1月1日買信報月刊信左呢條神棍而無買貨既話，我直到今日為止係賺少三千點

仲要連續兩個月唱淡！

信報月刊張公道唱淡左半年都有啦

咁堅？